依輪成日發夢炒地鐵 原來係暗示

地鐵都聽天由命